點睇試當假回撚晒塘

條storyline同idea同之前啲片勁似
似技窮了

豪哥你好

死臭雞唔使俾人屌？

不嬲覺得佢地唔高質

女主角乜水？

抄當新

咁既質素叫人做會員進貢
笑死

以後凡係無rap都會比dislike

report晒做豪哥分身

竟然係Jessica

有親靚女d片都唔好睇

條女好撚正

豪哥係雞係公廁

最叻咪呃到cctoy幫手造神
個班底之前撈咁耐都撈唔掂 拍極都有浸10年代前既懶有共鳴味道

幾時高汁過

愈亂愈好

真 呢條片好冇試當真既特色
同類型大把ytber拍過

除咗罩不了